又話反抗? 紅燒藍狗就割?

一開波個個都拍曬心口話 "核彈都唔割"
點知打人又割 裝修又割
你有冇見過對家斬完人之後話割?
我地要學對家 人地見狗開真槍都話好啊好啊
我地見到有藍狗比人搞都話好啊好啊咪得囉
做乜春又拆又檢討 咁同中立撚有咩分別?
依家要做嘅係全力支持手足
如果你咁善良學咩人去反抗? 反抗仲顧對方點諗?
係咪比人強姦緊都要諗下點樣叫唔好?

黎黎去去都係果幾個ac話割姐
洗唔洗包埋你呀樓豬